［搞走塑］做環保撚仔女真係慘，乜撚都無得玩......

M記玩具無得玩

新玩具又無得玩

二手舊玩具又無得玩

老師派禮物俾我又唔得

咁各位環保撚父母，會俾咩佢地仔女玩啊？

膠樽蓋波波池

紙玩具

紙玩具俾小朋友玩完清明燒埋落去俾先人玩，真環保

真心想知6歲以上小朋友仲會唔會玩木玩具

痴撚線

好在老豆老母幾度縮都好
以前大時大節都會買少少玩具俾我地玩

個條日青都痴撚線
就係依啲on9 搞到人反環保

成個group我最撚憎佢
成日扮晒大家姐指指點點
以為自己住係田度就好有權威性
就快我又出post招呼佢

乜撚野環境荷爾蒙
作埋啲反智term

呢d terms都係睇完就算
如果要我過無塑生活
我寧願真係中環境荷爾蒙

講真,啲細路咁細個撚知咩係環保咩
環保撚既仔女啲同學見到佢地乜乜剩剩都係自製寒寒酸酸咁
只會覺得佢地好邋遢同埋係死窮撚
而唔會覺得佢地好叻囉
呢啲傻閪家長累死仔女啦
日日比同學笑,真係慘

聽到都覺得慘
個細佬大個左應該會好怨父母

陰公
即係拉打/ 光美果堆玩具一律無份

咁佢唔生小朋友 咪仲環保囉
世界多一個人就多一分浪費嫁啦

有個家長話，想反問老師知唔知汽球好唔環保
個老師應該串番佢：「太太，其實生仔仲唔環保啦」

屌你老母愛惜地球就咪生啦 去絕育啦

當初老公話環保d唔用套

膠蓋池都得
不如直接去堆填區玩

因小失大
諗住環保d
點知生左個更浪費地球資源既產物
製造更多垃圾

岩嫁啦
叫佢地帶小朋友去堆填區自己搵野玩
學日青話齋
小朋友見乜野都拎起手就玩

唔生最環保

人地環保撚有特權嫁

啲樽蓋銀住晒 又唔知有無菌
一整傷就手尾長
呢啲家長為左自己呃like就搞鳩仔女

好環保好chill

#綠色生活 #走塑 #生活態度

依家諗落耶撚家長可能仲好啲

佢只會吸收佢想要既知識
日本人教仔女善用膠袋
佢地唔會理
日本人已經識安全焚化塑膠
佢地都當無
總之咩都慳

耶撚家長都唔好受
開口埋口感謝主
例如考試考得好就感謝主賜你智慧，主與你常在
將乜鳩功勞都俾晒主就岩晒

影相個時專登拎走哂咋
你估真係冇玩具咩

仲衰
虛偽

好post值得推上頂

環保撚做咩用電話影相仲要上網
買一部電話要用十噸水 上網要用電燒煤 都唔環保

跟著環保撚就會好似wwf答我地唔用人地都會用

痴撚線呢個世界

係囉
電話又有無環境荷爾蒙啊

我相信都係一班低B kingdom女人
女人就係唔理性

政府派4000 蚊都唔知用左幾多百萬張紙啦
係度慳果一， 兩件膠on99

呢條八婆日青short嘅，有冇人記得早幾年宵金魚單嘢？

願聞其詳
想屌鳩佢好耐

大概就係話佢去撈金魚檔叫人地收檔後俾魚佢地放生，人地hae佢，然後收曬檔見倒檔主掉哂d魚，然後佢話9人唔對現承諾咁上下，個人覺得以做生意角度，掉哂d魚係合乎利益嘅安排，如果咁大道德問題，不如叫佢去街市買曬所有人類會食嘅活物去放生啦on 9 .

膠樽蓋波波池 見到都覺得痛

好post, 推

咩叫 環境荷爾蒙

好撚on9..

慘撚到呢

窮就窮啦屌
廢紙琴

我覺得佢最討厭係態度問題
成日都咄咄逼人
好似下圖咁

Google啦
我大概睇過下
我又覺得無乜所謂
一，我唔使咁長命
二，我無打算要下一代

所以我會繼續買我既玩具

好想知啲細路大個會點

其實自製還自製，可唔可以整得有誠意d

好慘 冇童年。。

連二手都唔肯要果下衰

飛機杯都唔玩得
有塑化劑

之前睇電視有間社區中心之類係有做呢樣嘢
但人哋係磨晒邊，廢事整親小朋友
睇佢張相嗰啲好似無囉

不過波波池最好玩係拎啲波嚟丟9人
樽蓋唔丟得，有咩咁好玩

睇完大笑左幾聲😂😂😂😂😂

日青：用木製飛機杯啦！用完可以直接當柴燒！

我之前好似post過

其實最環保係唔生。。。源頭減廢

樽蓋會刮損小朋友

呢啲死人閪態度真係好難頂

想知環保撚日常生活會唔會製造污染

想問最大獲既老豆老母係環保撚x共產黨

對住佢地唔洗講太多
一句「你有冇試過坐飛機去旅行?」已經收哂佢地皮

老鼠無問題

到考得唔好就話鳩個細路唔識求神
同時話鳩個細路蠢
好撚慘

真心想問環保撚扑唔扑野、用唔用condom?

唔用condom 生左個仔出黎...一養就幾十年...禍延人間...對地球好大災害
食藥...仲衰...唔止環境荷爾蒙...直頭荷爾蒙都搞亂埋
結紮？
做手術 又用電又用水...總之就碳排放啦...唔得唔得

神既考驗！輸左俾魔鬼既誘惑！

環保撚請減少用電 請拒絕上網

日日玩賓周摔碟

仲玩玩具
俾個電子奶咀佢仲環保

我一路睇都無感 因為世上總有on9既人
但睇到環境荷爾蒙 心諗jm9

佢有個hashtag
#一定要教下一代走塑
喺佢哋角度覺得咁係保護地球 唔浪費資源
但個句子都有問題啦 你生下一代出黎
佢唔用地球資源？

玩完𠝹到成身損哂
個老母告唔告得入虐兒

痴撚線膠蓋咁𠝹手都講得出呢啲野
完全零智商的環保撚

環保撚難題
用袋，少個細路環保啲
定唔用袋生個細路環保啲

佢地話有時要去公幹避唔到喎
屌 唔識轉工嫁？

媽咪 點解明明都係膠
人地就玩波波池
我就玩膠樽蓋

可唔可幫我問下佢扑野用唔用condom?

佢應該會用三十頁powerpoint 答我？

媽咪 點解你咁環保
仲要生我
唔係源頭減廢咩？

問咗

幅漫畫偷換概念
環保撚又打晒飛機

環保撚扑野唔洗帶套喎

問咗
Sor覆錯grp

做得好 繼續刺激佢！

研究證明比小朋友玩玩具有助腦部發展
呢啲環保撚害埋自己仔女

好癲

佢老母碌偷鳩都係膠做

唔比個仔玩膠

屌
老鼠都冇問題
啱呀，d 疫症都係大自然一部份呀
有事記得唔好食藥，唔好醫呀

係唔該上便巴打
有回覆記得post 出黎

條友講到自己咁鍾意思考
咪睇下刺激到佢點諗野囉

環境荷爾蒙 你老母你唔好出街添呀

識人成日話自己搞環保/回收
但自己就買好多新衫呀化妝品手袋之類
我諗環保撚都係虛偽居多

其實話膠係環境荷爾蒙嗰堆垃圾知唔知荷爾蒙定義係咩？

90% 回收率...咁淨低果10%呢？

我諗就算係外國深山野人
要做到 對地球環境 貢獻 > 傷害，都係不可能的任務
因為事實 原始人 生火、呼吸都係 對地球有害啦...

懷疑group入面好多假膠

其實環保真係無問題
環保係好事黎，無咩野可以屌

但逼人環保果下先

先唔講環境荷爾蒙，點解用髮膠就係港女呢？

最快樂嘅童年就咁被摧毀
如果個細路冇乜思考而真心環保上腦
只會害咗佢唔識係學校同人相處甚至比人笑
環保到咁嘅心態已經係病態

大佬
你不施脂粉係你既事
點解要講到係人地唔岩咁呢？

啲蓋硬嘅 個仔唔覺得痛㗎咩

有小部分

佢搭咩車呀 踩單車行路啦

就係咁環保唔用套先會生仔

成班講大道理好似中二病發作用電咪又係污染轉移 佢哋最好成家自殺就最環保

呼吸都會排放co2 對環境唔好

膠樽蓋玩落唔會好唔舒服咩

圍邊啲軟墊又係膠喎
食撚咗佢啦

根本就係痴撚缐

補番個線字

成班反智環保撚
你自己鐘意做原始人生活大倒退係你既事
影響自己仔女都要跟住做原始人
香港既教育就係唔撚係唔比做果樣唔比用依樣

痴撚線，膠蓋池玩完一定刮到損哂銀到瘀哂

電話都係膠WOR. 屋都有膠, 係咪食屎先夠環保?

呢種人好心咪撚學人生仔

愈post 愈多
頂唔順...真係想上佢地page 屌柒佢地

佢出POST部電腦OR電話用木做? double standard到呢.

樽蓋池佢個小朋友都好慘下，大個會自卑

屌乜撚野樽蓋池 個樽蓋反轉吉肉架
個老母係咪on9?

回郵信封又話唔環保
係咁撚唔環保架 咪撚讀書囉
做佢地D小朋友真係輸在起跑線 乜柒都冇得玩

個term就唔係佢作嘅
不過逢膠都話有環境荷爾蒙同用乜電器都話有輻射一樣咁戇鳩鳩

咁中意環境就返鄉下耕田啦

唔要嘅膠樽蓋攞嚟當波波池玩，第三世界兒童玩物？

睇上面講話條由真係住田

成個窮撚冇錢買玩具咁
呢D人點撚樣入到名校 比人感覺咁寒酸

環保撚學咩人印出來周圍貼呀

一句半句就識穿你啦

執樹葉返屋企滴血寫字啦你老母

呢班環保撚仔女大個一定怨父母乜柒都唔俾玩
仲要從細灌輸埋啲on9思想
大個一定俾人笑

唔渣車 唔開冷氣都難啦

笑到癲

老人家熱氣

仲惡過共產黨，人地做咩都關你事

生仔要考牌

環保撚真係不斷進化
好似越黎越癲咁

屌
而家連小朋友做環保手工都要批鬥

無話關我事
只係覺得如果我生長係呢d家庭會好慘啫

摷垃圾？痴撚線？
知唔知咩叫衛生？
佢地咁無衛生意識，遲啲會唔會批鬥打疫苗啲針筒唔環保架？

好似全世界得佢一個站在高地，其他人做咩都係錯，唔環保固然係錯，環保的又話人做得唔夠，食屎啦！

如果要挽呢啲玩具，我寧願唔挽

岩啦
紙紮公仔 紙紮貨車 紙紮鋼琴
又環保又好玩
支持呢D獨有既文化

佢d野點止咁少
仲有大把慢慢cap

屌那星搞撚到個小朋友第時咩童年回憶都無，大個咩撚都唔撚識
淨係識廢紙

就咁跪喺啲膠樽蓋上面，膝頭哥都幾痛吓

個日青十足十大陸農村出嚟咁款

要冇哂影像冇哂生活先可以保護地球
我情願地球係璀燦中末日

叫個環保媽媽唔好用手機，電子廢料仲唔環保
玩乜撚 fb 吖環保撚

屌人用噴髮膠，但自己冇公得心在車上食嘢

見到條女真樣成個大坴農民工咁
即刻明白點解佢話「用髮膠就係港女」

日青呢D撚樣真係膠上腦
好撚彩有internet先了解到原來呢個世界有人會咁撚奇怪
最撚好就去山洞住啦
咪柒用facebook啦哂電

朱閪迪d fd

由得佢地自我毀滅啦 乜都唔做得 你地咪繼續窮撚咁生活我有錢我鍾意點過生活我嘅事啦

即係環保本身係好事嚟
但搞到好似依家咁係又環保唔係又環保
玩具又無得玩 飲管餐具又無得用
直頭影響到日常生活嘅時候
好難唔令人反感

班環保撚成日話咩德國台灣都咁環保
點解香港唔得
人地政府用左幾十年去做公民教育
又年年撥錢落環保回收度
睇翻港共 除左收你膠袋錢 同三電一腦逼你隨街掉電器 之外我真係睇唔到佢做左咩

環保撚淨係識叫市民唔好用咁多膠
但用得最多膠嘅永遠唔係市民
係工廠 物流 商業呢啲
叫人唔好玩膠玩具同唔用膠餐具
除左令人生活極唔方便之外根本無用
因為班廠商淨係會睇成本高低
環保wfc

咩源頭減廢乜乜柒柒根本唔work
呢個世界要運作就係要咁多膠
班環保撚咁得閒
不如去煩鳩政府 改善回收好過啦
日本到依家都未有膠袋徵費
但都係咁環保 都係靠回收分類 分可燃不可燃

膠樽蓋波波池會唔會痛撚死。。

搵人入去開啲玩膠post激鳩佢地

我又真係想知佢係咪由一出世個日開始就無用過膠

只準州官放火屌你老母環保撚最鍾意嚴人寛己

又一經典
就算係唔使拆蓋都好
大家討論下有咩問題？
痴鳩線

政府派4000蚊用咁多紙
環保撚都唔知去左邊

有錢袋，理鳩得你咁多

最戇鳩係佢自己，巴士車廂內不准飲食呀
屌啲環保膠係咪弱智㗎

紙紮野
玩完就燒夠哂環保

人地話可以接受呀
佢接受到嘅野就做得 佢接受唔正就要批鬥
咁佢接受到殺人係岩咪冇殺人犯？
都痴孖筋

屌佢老母

早幾年搞oh yes its free好似都未有咁癲

咁即係之前都顛顛地啦

佢話住係蕉徑

支持

人生有意義？

其實佢係咪連登仔扮假膠痴撚線

同素食撚一樣

唔比個bb飲奶 搞到不似人型得返半條命 有啲仲死埋

做佢地仔女就真係慘 一出世就同死神搏鬥

生仔學咩人講環保
雖然小朋友真係乜都會拎黎玩
但完全沒玩具好撚慘
紙玩具更加癡線,有時某d玩具係可以幫助訓練小朋友發展

利申:濕紙巾尿片一日掉大把
買左好多牙膠同一手玩具俾個仔
早排佢見制就拍,最後買左個琴仔比佢慢慢拍,佢見一禁落去就有聲玩得幾開心

佢真心嫁！
之前好似參加過村代表定唔知乜幹事
傳單又唔印
Banner又無
咪輸q左

屌你咁都接受唔到, 一係回歸深山做野人或者自殺死左佢算

佢屋企大把野都有膠啦, 由電器個殼到佢用手提電話, 家俬層架/櫃唔撚信會無膠, 甚至坐張梳化都係人造皮, 著對鞋都係膠底

原來係區議會

煩過耶撚

環保撚： sensory stimulation therapy

智障

佢個仔係聾既咩會覺得咁樣好好玩囉

今日清明會唔會上山汁人地唔要d紙紥公仔返屋企玩？

屌你老母
原來真身係菲律賓原住民

洗乜寫音符 C D E F啫 無聲佢都唔撚會明係乜泥架啦

其實唔生仔先最環保

應該好玩過行石春路

好mean
但我鐘意！

玩完可以直接燒！

佢個樣都生得好環保下喎

啲父母好膠

一個人一生消耗地球嘅資源同對地球嘅破壞佢個閪仔一生人裡面有可能修補返？

唔洗買condom都好安全

完全由樣貌反映其環保程度

兒子: 最重要用廢紙整袋袋比我mummy 用
又唔會傷害動物 mummy又用得開心

我都係紙紮舖買左啲車仔比仔仔玩，轉個頭今日攞去拜山

我地細細個都係咁元 又唔見有事？

真係痴撚線 好撚嘔心

玩樽蓋小朋友隨時介到

真係short撚左

真正嘅環保(撚)要為自己神聖使命而企硬
應該一聽到上司派佢出外公幹就當場劈砲
.
.
.
或者徒步行去外地公幹

好恐怖㗎班環保撚

奶粉變喂人奶，尿片用布跟著洗乾淨重用

講出嚟都覺得臭

膠樽蓋。。。un到真係痛到仆街

佢地都仲係唔明咩係環保

個紙琴發唔發到聲

依加幾歲已經玩iPhone la

咪一樣唔環保

屌我頂唔順啦 咁宣傳法笑撚死人咩
鋪到公廁屙屎咁款

佢哋老咗應該瞓街

日青究竟係曲定直
我分唔到

挽你老母

仆街，睇到玩膠樽蓋我真係笑撚左真係不如唔好比佢玩啦屌

呢個世界最應該消滅既係環保撚

有研究PCB定唔知咩係會對人既智商有影響
不過睇佢個款都係食得膠多先咁on9

環保撚真係好多痴線佬

細路仔唔會天生有一種一定要買新玩具玩嘅思想
如果由細到大屋企都培育環保思想
父母又有做到其他方面補足到（如帶佢地去郊外、畀佢地玩運動玩音樂）
細路唔會特別覺得有咩失去
講真有豐富資源都唔包小朋友一定開心啦
最緊要係精神陪伴
唔覺有咩問題
又冇迫其他人跟佢地嗰套有咩好屌

黐撚線㗎 要自己個仔跪落啲膠樽蓋度

真係可憐

環保撚好煩，老豆老母呢幾年變左做環保撚，成日叫我回收d膠
有日同佢地講要環保係佢地既事，我dum完d野唔鋸就佢地自己走去回收
結果佢地真係聽我咁做

屌你老母求其拎張紙畫幾格就當係電子琴

真係彈老母粒Lin仲好玩

真空

唔生最環保 用少好多膠野 個人都無咁膠
講緊班環保撚 正常人生與否唔講

佢生仔個陣咪用傳統一次性手術刀？
定係要求醫生回收重用手術刀？

痴線同自己啲仔女佢整嘅手工係垃圾？

如果做到”野人“咁樣一家上山住既環保生活，就真心佩服喇

如果做唔到又要求人做呢樣果樣就真心環保撚

用紙嚟學鋼琴會學壞手

收皮啦，個個同學拎住部iPad iPhone switch，儲trade card game，買minions或者frozen公仔，你個戇鳩仔就乜都無，乜都要問人借黎玩，慢慢你個仔d同學心底裡就會睇唔起佢，覺得佢係cheap人，到時大左真係想一刀劈死你兩隻死老野

燒個小朋友落去，連紙玩具都可以唔用，真環保

唔知佢著住對膠水鞋會唔會好撚唔舒服

做乜鳩？

淨係vegan搞到個細路營養不良已經痴撚線
唔少環保撚本身多係讀gender studies濕鳩壞腦科(pseudoscience嚟）出嚟冇正常工做，冇錢先用環保做籍口冇咁難受

係柒啲啫 有咩問題

環保撚會唔會唔用condom ?

除非佢地洗腦洗到d仔女同佢地一樣厚臉皮+弱智+自我感覺良好+強迫症，如果唔係，d仔女實好撚憎佢地

緊係無啦屌 有仲生到仔咩
屌佢老母禍害下一代呀

環保撚把口毒到呢......
玩膠玩具就又濕疹又生殖器官有事......
有冇證據證明先？

同埋日青呢d人，入深山住就入深山、唔好打攪城市啦。

次次睇到呢班環保撚嘅環保banner，真係柒到無眼睇。

仔：今日食老麥開心樂園餐，老母話個玩具唔環保，我就話 呢個老母我唔要啦

地球好危險，叫佢地返去老冇個西度

除咗走火入魔都無嘢形容到

啲環保撚係咪唔知砍伐樹木會令植物儲存嘅二氧化碳 一炮過釋放番曬出嚟 仲話挽完唔要燒咗佢又制造二氧化碳 仲話自己環保

無知唔緊要 唔好咁大聲宣揚

環保撚公然向月台食野

環保撚寧願食蝗國元素表都寧死不向膠膠低頭
值得表揚
食多啲

無得用香水
無得gel頭
無得用洗面奶
無得買玩具
無得開冷氣

如果我係喺環保撚屋企應該會死撚左
點撚樣生活啊

用紙嚟學琴會學壞手:o 同埋整都整個木片琴啦，print啲琴鍵出嚟當DIY

第時返學原子筆都無得用 用就用鋼筆

巴打你錯啦 鋼筆內部都係膠黎
會有環境荷爾蒙喔

要用就用鉛筆吧 木製很環保

鋼筆內部示意圖

下下都話唔要就掉無得分解點點點
環保係叫人唔要就掉咩
唔識捐左佢比人玩一代傳一代？

到時塞落口窒息死左，仲環保

姚松炎果次咪衰撚左
抵撚死啊！！
懶係小清新啊嗱

同耶撚家庭一樣
個仔一出世已被逼信教
大個左未必真係會咁虔誠

可能佢係公廁自己幫自己接生呢

基本上 大部份嘢都有塑膠～ 衫都唔使著

二手玩具都冇得玩係咩道理

呢個日青。。。

d耶撚好撚搞笑
有病就求主
病好就感謝主
屌你老母 係都感謝醫生先啦on9
乜撚都話係主既安排
咁主玩尻你d仔女喎 仲感謝佢？

真係
根本就係邪教黎

岩呀
木有幾撚環保

個日青真係有撚病

膠樽蓋波波池梗死啲細路

所以話，一般人討厭環保撚唔係無道理

膠樽蓋其實好利
就算磨平 都好易因為受壓而破開
一樣利

環保撚識鳩咩叫創意發展咩
個腦一味諗住膠膠膠

「點會無呀，周圍都係」
呢啲人連基本說話尊重都未識
住深山耕田就啱，河水不犯井水
大家開心

人地日青話，唔識回收啊
又話乜野環境荷爾蒙害鳩d細路

呢d質疑人既態度真係好閪

電話整出嚟都唔環保 好多膠同重金屬
用木頭當電話用夠曬環保 唔用可以燒咗去

同左膠一樣，理想係好。但太極端就變成膠，人一膠諗野就好偏激。

人哋問燒木頭上面層油有冇讀佢就話反正啲家長都唔介意仔女食翻有咩所謂感覺唔係有心宣揚環保 無啦啦發侮氣做乜啫 又唔係問佢嗰個人買其他玩具

陰鳩公，個細路要攞個紙畫嘅琴鍵當玩具玩，真心希望佢無機會去同學仔屋企啦

原來依家d細路掂下塑膠就會出事？ 我由細掂到大 到依家正正常常 心地善良 又唔見我出事？ 佢個細路咁薄血 死左就拿拿臨生過個啦

好撚慘
比個小朋友同學知道實笑撚到佢變自閉仔

環保撚，左膠，女權 簡直係三為一體
世界大害

痴撚線
把口毒撚到

呢個都叫冇影響到人 其實冇乜嘢
佢要環保都係個人選擇

唔似班痴線佬搞死自己仔女
一係就逼其他人一齊乜都冇得用

連個Facebook名都咁環保
日青 晴字 抵佢繼續做環保撚啦

咁環保一開始就唔會有膠樽蓋啦

呢個gp真係越睇越好睇
原post諗住po佢自備午餐入去海洋公園呃like
點知反而比班環保撚屌佢入去睇動物

其實唔係話膠係石油煉完之後啲廢物度整出嚟架咩

班環保撚根本就唔明
唔係環保唔好 係佢哋太矯枉過正
其實唔係專登浪費資源有咩好屌

攞支飲管用個膠袋好似殺佢哋全家咁
但班環保撚係咪唔去旅行唔搭車唔食肉唔用紙先

用飲管同搭飛機計 邊樣嘢嚴重D啊

班撚屌站在道德高地屌鳩人唔環保
我就唔信佢哋真係完全做到足

［搞走塑］環保撚自攜食物入海洋公園，俾人批評後開始發難

個樓主俾人插到暈
偷運食物入去食仲沾沾自喜

er...其實小朋友好需要多感官刺激
留名等睇班走塑撚嘅細路發展遲緩

笑到仆街
痴撚線已經唔足以形容呢班環保撚

生仔仲學人講環保 死撚左佢啦

［走塑撚必入］3歲女咬爆玻璃飲管滿口碎片 吞下割傷胃恐致腸道穿窿

原來無得玩已經事小
最驚係無命玩

極端環保撚根本智障集中地

有環境荷爾蒙

乜撚野環境荷爾蒙 個膠樽蓋池唔撚銀嘅咩？ 一陣介損啲𡃁仔就好笑

紙玩具

膠樽蓋池

環保塔利班

真心閪夾臭格
如果有心攪好環保呢件事唔該先學下同人相處
俾身邊既人認識下你既價值觀，潛移默化
咪自以為高高在上好似被選中既小朋友咁
下下批判同自己價值觀唔同嘅人

得罪講句環保撚今日有呢個形象
真係多得呢班人

呢單純粹個老母on9，3歲都俾佢用玻璃管害撚死佢

嗯
。

條日青真係痴撚線全世界欠左佢咁

個日青千其唔好生小朋友

詞窮

嗯

有呢啲老豆都母真係慘 痴撚線

同埋用condom最大原因係防止性病傳染
周圍都教緊人要用套，電視都賣廣告
唔知啲環保撚會想走塑呀定係要性病呢？

日青死全家

哩d仆街當初環保屌害撚左個小朋友

乜唔係清明節先玩埋啲紙玩具架咩

屌你老母

笑死我 膠樽蓋波波池

我都唔知佢係真膠定假膠

聽到都覺得入個池到係懲罰多過玩
一定好痛

真心

不如整個lego波波池

見到尾二兩張真係

人地都話咗4月1愚人節佢下面仲有嗰fd話book 咗

環保精神病人

病態環保撚

嘈撚咩 平時又話空氣差又生野
而家有人做環保你班廢青又係到笑鳩人

而家仲有細佬玩玩具咩?
個個一人拎住一部smartphone or tablet 玩啦
仲膠玩具

前排先有爸打呻而家d陀螺配件貴到九彩
証明仲有好多小朋友都係玩玩具

環保還環保
最多咪買少d
但而家連二手玩具都要屌係咩事？

其實欣賞佢地為環境着想，想保護翻自然生態，然後都覺得係有呢個需要推廣下環境保護嘅，但佢地會唔會太over。。。有佢講冇人講乜都屌一餐

環保無問題
膠先係最大問題

個日青係咪有啲乜精神問題？係又屌唔係又屌，成日想撩人嗌交咁

佢似係自負
覺得所有人都要好似佢咁做先岩

佢唔痴線點幫你做埋環保啊

做煙鏟仔女先慘

可以當笑片睇
班有錢佬心諗
你班撚樣唔慳啲
第時天然資源用哂 我撚有得用呀

我話鳩知你老母日青係邊位，我就唔打算生仔既，得閒就買包飲管扔落海，你地的生仔人士咁唔環保就係要承受返個代價架啦

慳的啦，阿師奶買送係咪用咸水草呀？
個仔係咪用尿布無用尿片呀？ 出街有無帶濕紙巾呀？ 個仔係咪逢初一十五先沖涼洗頭呀？ 有無食牛先？ 屋企有無私家車呀？ 架BB車係咪全部recycle料先？

屌果的臭閪學人講環保，紮撚左個子宮先講野啦嘈嘈嘈

環保上腦症後群，走塑走到啲膠上撚哂腦

人地唔環保冇犯錯
佢車上食野點計

食到跌左要人吸廛 都增加碳排放 點計？

班環保撚家長俾我感覺已經去到一個重型精神病患嘅狀態

佢對膠雨鞋會唔會搞到佢中環境荷爾蒙嫁？

教小朋友環保關個老師咩事
講咁多廢話又唔肯推廣環保
乜撚野佢唔教都有其他人教
推廣環保咁好嘅事都唔做 好意思叫自己做環保撚

呢d柒頭係要屌

佢個樣太安全 貼錢都無人肯屌的菲律賓原住民

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既環保

我阿媽一路都在上水廣場一間連鎖快餐店做樓面
間店有好多街坊同埋後生仔幫襯
我阿媽做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，阿媽已經準備好筆錢供我出國讀書

咁多年黎我阿媽好少俾人投訴
而且同好多熟客既關係都唔錯
前排有個環保撚去過我阿媽間店幫襯
不過同佢落單既不是我阿媽，但佢一叫就叫左好多野食，仲拎左一大堆乜嘢環保餐具環保飯盒環保膠袋，指定要用呢啲野裝住啲食物

過左個幾星期，個環保撚又再去間餐廳食飯
上次同佢落單既伙記果個Day-off, 咁我阿媽就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新飯餐俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係普通家庭，三至四個，叫左外賣不過堂食，仲拎咗好多膠餐具同埋膠飲管係枱度諗住拎返屋企用
呢個環保撚就同我阿媽講話可唔可以趕走呢班唔係用自備餐具嘅人，等佢可以安心食飯

我阿媽同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物有傳媒，我哋先至會勸喻其他食客用返自備餐具
但佢見到果個環保撚黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多送多佢一套環保餐具

咁個環保撚就發老脾，鬧到我阿媽一面屁
d說話勁難聽，又話個地球就嚟毁滅，海龜就嚟死晒就嚟抖唔到氣，連全球暖化都係因為我阿媽
我阿媽都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住個環保撚就走左人，阿媽就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我阿媽估黎估去都淨係得失過嗰個環保撚一人
總之俾老闆話左兩句

又過幾日，個環保撚又黎
這次和幾個環保人士一齊，但好在成店都無其他客
我阿媽怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條環保撚係要點番我阿媽serve..

根住個環保就玩野，叫我地公司拎晒啲塑膠餐具出嚟，話要睇吓仲有幾多破壞地球嘅垃圾喺度，阿媽雖然知公司唔俾咁做，但怕左佢，唯有比佢
點知佢地將我哋包好左嘅外買餐具逐個袋拆開，又話呢啲餐具質地好差唔應該用
我阿媽終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d套環保餐具佢
跟住佢地其中一個環保撚就鬧我阿媽話"你仲嫌地球唔夠多俾人用完即棄嘅餐具，你仲要周圍派？
我阿媽話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
即日俾人炒左

其實佢地點解唔去殺人或者自殺
治標嚟講最環保既方法

睇撚到佢地講啲野頭都痛

環保撚、 動保撚
另類宗教狂熱咁
成班都正義撚上身 替天行道 與眾不同咁以為自己
其實就一意孤行 癡撚鳩線

可能用lego整都冇膠蓋咁污糟同易𠝹親

食M記咁唔環保

同條女講唔比用condom，只可以計安全期/事前

成班都癡撚線
學黃子華齋 冇下一代就最環保喇
但班環保撚又生咁多

福氣黎

根本生仔就唔環保

你知道嗎？根據能量守恆定律，生個仔出黎所輸出既能量一定唔會多過需要既能量，就算教到佢幾環保都好，都係破壞緊地球

D細路真係好可憐

都40勾
應該都未必生到

打和啦

真係好垃圾
以為自己高高在上批評人
人地都用報紙可回收仲想點
做嘢係咪得佢講嘅一種方法
自己未落過場做係度指指點點
只可以係走塑grp刷存在感嘅偏執控制狂

根本就無人講過係等佢發起
佢就唔知痴左邊條筋叫人唔使旨意佢會搞.....
會唔會諗多左？

好大既官威啊

俾著我就開佢波啦
我點做關你撚事啊？
當自己邊位？

exact7ly

啲魚好慘俾人玩完唔要又要殺死佢俾人輪姦完又俾人殺死，似足Condom用完即棄

但親子自製玩具，猶勝千金百銀直接買返嚟喎
自製玩具可以俾小朋友學下落手落腳做

我明啊，但點睇圖二都唔似玩具卦

至少都做到咁啦

見你算有心機改就正皮一下

叫佢唔好生啦
生個仔出黎又增加碳排放

班細路好慘玩紙玩樽蓋....屌你老母

吊真心定假膠啊

次次睇呢啲環保撚post都咁多笑話，
成班走火入魔咁

其實幾好喎

一式一樣印刷banner太迂腐
呢d先係突破

人比人 比死人

人哋放假去南極旅行你又跟住去？
去離島 去樓下公園玩 唔通又俾人笑？

中學同學老豆係環保撚，好似到而家屋企都未用過冷氣
不過佢哋成日去日本玩carbon footprint

今個sem特登take gender studies只係想屌柒班女權撚，勁爽

其實有咩問題？
你反手作？

無問題嘅
觀感唔太好，難啲選得贏姐

絲打唔會俾d左膠女權西激死咩
實話你女人都唔幫女人

不如搵人試下去環保撚既gp 瘋狂po用膠既圖 應該會激撚死個班人

好撚痴線，現實識呢啲人一定絕交。
做佢仔女好慘，真係要重刷首抽

咁借問聲姚松炎嬴左幾多票？

咁你去街市一轉，應該會有心理陰影，又或者如果你見過香腸嘅製作過程，可能會發一世惡夢，其實物競天擇係自然不過嘅事，本身撈金魚依件事就係會令到金魚痛苦而人類獲得快樂嘅遊戲，本質上同以前獵人打獵相似，不過獵殺嘅原意係充飢而唔係經過殺死動物而獲得快感嘅變態行為，撈金魚嘅本質就係金魚嘅感受關我撚事，所以係件事本身有問題，而係法律底下，件事唔係犯法，係商人嘅角度只係一門生意，每個party都係各取所需，人哋做生意彩唔彩你係人哋問題，人哋計好晒數冇必要特登做多，你日淸小姐棋喺度德高地你用依啲咁樣嘅事去為自己增加知名度，背後可能都係一個商業因素，多一篇報道多啲人認識你你咪又可以繼續R多啲贊助囉,我又唔信完全冇私心係入邊，講到尾根本係全世界都接受緊一個遊戲，你要反對嘅係個遊戲本身會令到金魚受到不必要嘅折磨痛苦最後死亡，要改變嘅事個意識形態，而唔係叫人哋乜都跟撚晒你咁去做，佢真係要做嘅，係教育其他人對動物都要有愛，盡量令佢哋唔好受不必要嘅折磨。

我同呢個人係有一面之緣，開頭都好支持下啲咩二手回收啊廢物利用啊嗰啲嘢啦，但係早幾年見到佢啲報道，同埋學樓主話齋𠈄啲態度....淨係覺得佢好撚克人僧

喺打選戰嘅時候，如果手作到咁柒、有礙觀瞻嘅話，咁我寧願你幫襯番banner shop算

環保撚啲仔女要玩垃圾大

長知識

屌 根本環保都係邪教嚟

樽蓋池係咩玩法介尻死個細路

大佬 連你個名又唔知
政綱又唔寫
點投得落

外國有anti-vax
香港有環保撚父母

我錯
原來個名寫左係右下角

佢激死時我都未有反應班人面皮勁薄
有時會屌埋vegan/AIESEC/耶撚/環保撚一分

李卓人無手作banner咪又係輸！

朱凱迪手作banner做票王喎

你講到手作banner嬴撚硬咁，咁姚松炎點解會輸呀on9仔？

發神經，照你咁講唔通你個仔班同學個個都放假去南極玩?? 同一般人比較有咩問題，你係要同李嘉誠個孫比咁我無野好講

膠樽蓋波波池睇到都痛

日青根本就係白卡痴線婆
人哋講一句 佢就成個怨婦咁jer撚住人

唔係虐兒係乜
班人好多係vegan同玩神棍療法，唔夠營養個腦殘埋

唔好咁中二病懶係現實咩玩遊戲生物食肉好正常，因為你唔食就會死。但係呢個唔係為生存而做，好似攞啲動皮做手袋咁，唔通冇咗個手袋會死
港豬淨係識得話唔關我事唔理，所以呢個世界先越嚟越差，似足支那人心態咁。

以錢角度，有單新聞支那人打到隻狗噴血死博點擊娛樂賺錢，而大陸打狗唔犯法，佢哋都係同商人一樣為賺錢，咁就冇問題?或者大陸啲狗官貪污都冇人理啦，各取所需啫，咁唔通佢有咁做又冇問題?

而人既思想進步同反思，以前個個野人咁唔着衫通街走，又或者以前啲獵人周街打獵，黎滿足自己嘅快感。點解而家大部份人都唔會咁做，因為人會反思自己做既事啱錯同擁有同理心，明白到係必要非必要，咁先有能力組織文明社會，唔會似番啲某生番咁
香港人連心態基礎都做唔好點去教育。淨係識諗咩商人咁做好正常現實係咁㗎啦你想點姐，從來唔會諗問題之處。
人係會有選擇權利，確實金魚佬唔理佢係冇問題喎，但係呢個[現實係咁]價值觀合理化幾有問題
，亦帶點解東方永遠落後的原因
Btw邊撚個呀清小姐，做乜你咁留意佢

我就擔心ｄ仔女心智發育
你話diy咋玩具係佢自己一個玩都還可
波波池呢ｄ一班小朋友玩先開心嘅game
佢就自己"柄"埋一角玩蓋

D手作真係好柒
日青屌你老母

所以一開頭我已經話係件事本質已經有問題，即係「利用撈到金魚嘅快樂，令到動物受痛苦最後死亡而獲得利益」依件事有問題，我冇話為娛樂而不人道殘害動物冇問題，typo , 一直都淨係講緊日青

利申，我無見過佢
但睇佢係「搞走塑」d態度
對住d谷友都係咁撚閪
就知佢係好扮野既人

講真 banner唔印
傳單唔派
要等選民主動識你既政綱同理念
唔輸至奇

用筆寫字咁唔環保

問:筆身啲膠可以點拆出黎回收?
大師:教育唔係講拆唔拆
你去睇吓xxx先
畀你小朋友用囉啲筆
吸收埋啲環境荷爾蒙之嘛

佢憑咩話人Bad Taste 同stupid

日青：請你去工廠睇下人地點做先。
唔好製造content farm。

手作當然冇問題
但呢啲好似過分咗，令人記得嘅原因只係「感覺太求其」。姐係唔係話要好精美先會等如你係一個有實力嘅參選人，但係咪起碼要有番啲設計+內容？
更何況呢兩樣嘢同環保原則有咩衝突？如果買顏料唔環保，重用舊顏料又得唔得？

環保唔淨止係減少製造塑膠
你燃燒舊木都會有二氧化碳->溫室效應->氧化層穿窿->冰川融化->海平面上升
仲有佢舊鐵又可以點令佢消失 又燒咗去呀
sorry 真心膠咗

其實可以玩二手玩具or借玩具(好似有流動玩具車)
反正都已經存在，唔玩仲浪費

利申細個都係玩二手Lego打二手機

環保撚咁撚膠，佢地應該自我毁滅先

鐵氧化咗變oxide點回收哂屌佢個菲律賓樣

笑左出聲

我唔反對環保，但環保應該係教育，而唔係一見人用膠出嚟屌，好似上面有巴打 cap 圖有間幼稚園想搵佢做個 talk，如果佢係想推廣環保就應該去做，而唔係屌鳩人。呢啲人真心會令人憎環保撚。

我會問你整張 banner 都咁求其，入到立法會係咪都咁求其㗎？

個老師原先都叫幾有心
如果唔係都唔會打算搵環保人士同小朋友上堂
你估唔使做咩
可惜就係日青條環保閪
搞到人地對環保都反感

睇下建生一號張banner
我睇唔到佢幫居民爭取緊乜野
咁點投佢票？

推

個citizen carol又係一個環保撚

物競天擇，適者生存
環保撚唔好逆天而行，有病咪醫
死咗最環保

有佢地咁撚環保
咁我就安心浪費埋佢地果份了

嗰個咩日咩清...

希望佢唔好有咩事要入醫院，唔係又屌9人抽血呀，針筒呀，鹽水袋呀，驗屎尿果d tube呀，好唔環保，一係重用，一係佢唔好用

一直以為條日青係男人。點知係環保閪走火入魔到咁，咪搞到環保人士神憎鬼厭

做又比人屌 唔做又比人屌問吓都唔得 又要懶喺嘢打一大段字 要人唔好問自己去揾答案 以為自己邊個呀 人地真喺有心支持環保都比佢嚇走啦 on9

乜柒都走塑on9

日青：有病無問題，我話既！（設計對白）

絲打之前已經識佢？

大支野對白節錄：
「大家唔好諗住睇我台戲！」
「唔係擦下鞋，戴高帽，就可以做到你地小朋友教育囉」
「我識得分別的。」
「你打算點卻步呢，又，請問」
「你整乜先？ 如果是用熱溶膠槍整藝術品， 由明明可以回收， 痴完之後變成不可回收， 我唔會比你架！」

「麻煩你幫手查一查。
(我已經查了很多不同物料的去向了， 就拜托分擔一吓吧)」

「做咩俾哭哭臉？好難為你咩？」

Lm

「嗯
。」

膠樽蓋波波池𠝹鬼死啲細路

其實真係唔係乜9都燒得

佢地會覺得你係針對人地做環保手作，而唔係內容本質。

btw世界上仲有好多天然染料，手作唔等如核突，而呢啲banner係毫無誠意。

佢去醫院可能會崩潰
根據大師理論，係醫院做嘢嘅人接觸咁多環境荷爾蒙一定好bad taste好stupid，污染仔女

做佢同路人都要畀佢串，根本就為屌而屌，為問而問

間中睇搞走塑見到佢跳掣咋，冇咁既勇氣識呢啲煩膠，乜都起哂鋼，人地冇做乜都畀佢無限放大來屌，佢自己就自我感覺良好，人地睇就係青山走犯....

間中入去搞走塑睇下都係一大娛樂
仲有Leo mak d長篇大論既膠文

唔講唔覺，個件Leo Mak呢排好似冇乜點出post

之前佢出得好密
就係因為佢我先狙擊環保撚

我都係
因為佢留意到環保撚既癲，再睇到日青..先知青山走犯何其多

岩岩睇到個Facebook group 叫唔走塑，係咪樓豬你開 正呀